想問下咁多位巴打一個人醉左會點？

講我冇醉

會變左兩個人

好流利咁講d自己唔識既語言

個啲唔係拍戲先有㗎咩？
多數都覺得個啲係假

你個名

係咁送錢比人

入嚟就係為咗睇依個

呢個幾真